[
    {
        "randomId": 194
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nikoreye isi ntengata ijuru",
            "option_1": "Agasongero k'inzu",
            "option_2": "Inzara n'inyota",
            "option_3": "Kwatsa mu ziko",
            "option_4": "Ururimi n'amenyo",
            "correct_answer": "Inzara n'inyota"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Aho wabereye wari waterera Muhangiro",
            "option_1": "Ikirunga",
            "option_2": "Igihandure",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ikirunga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Sogokuru aryoha aboze",
            "option_1": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_2": "Umunyeshuri",
            "option_3": "Umuneke",
            "option_4": "Kwirebera mu kirahuri",
            "correct_answer": "Umuneke"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Hagarara hakuno,mpagarare hakurya turate abeza",
            "option_1": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_2": "Imirizo y'inka",
            "option_3": "Amenyo",
            "option_4": "Igisozi kirekire",
            "correct_answer": "Amenyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inka yanjye nyizirika ku nzira uyinyuzeho wese akayishitura",
            "option_1": "Kaburimbo",
            "option_2": "Urutoryi",
            "option_3": "Ingasire",
            "option_4": "Icebe ry'inka",
            "correct_answer": "Urutoryi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Wanga wemera ndakujyana",
            "option_1": "Igisabo",
            "option_2": "Agasongero k'inzu",
            "option_3": "Akaguru gacumbagira",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Akaguru gacumbagira"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Agenda neza nuko yanga abanjye",
            "option_1": "Ubunyereri",
            "option_2": "Umugina mu rufunzo",
            "option_3": "Ingasire",
            "option_4": "Intare",
            "correct_answer": "Intare"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inka yanjye nyikama igenda",
            "option_1": "Ibirundiro",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Akatsi ko ku nzu",
            "correct_answer": "Uruyuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kati papari kati pa!",
            "option_1": "Indabo z'amashaza",
            "option_2": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_3": "Akarere ku nsina",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Akarere ku nsina"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mutumbagira wa Rujugira",
            "option_1": "Umwana w'uruhinja",
            "option_2": "Igisate cy'umutsima",
            "option_3": "Umwumba w'insina",
            "option_4": "Ikibya cy'umusaza",
            "correct_answer": "Umwumba w'insina"
        }
    }
]